依家買ps4會唔會好on9?

睇到ps5話支援95%ps4 gam，係咪即係唔支援光碟 要down黎玩？
想買正價好似要等成年
依家出部pro玩住先會唔會好on9?

買二手

碟都支援，直接插ps4隻碟入ps5就玩到

咁我等下算

巴打放？

你有無野想而家玩？有咪買咯

唔好亂水人，冇話入碟ok

依家平價買部ps4
點都冇依家炒價買部ps5咁岸鳩

炒狗死全家

玩左咁多年都仲放到千幾蚊好抵屌

有lor

而家買全新slim都係千幾

古代人？

我部slim買果陣2000 早兩日都仲放到1300

官方有講過架傻豬

依家買pro啦 係咪呀

盲既都打到機

我放1000

二手 /問fri 借

係喎 問下fd借都得

依家先買PS4,等其他人知道你有的是錢。

等ps5出前一日先買ps4 效果更好

二手要唔要 留tg

都要買到機先得，都唔知幾時先有大貨，有排等

有興趣就tg我，一樣兩手制無盒無單
@mikellk

等5啦
遲玩隻Game又唔會走既